依家係咪無人識斷背山

清末時期，八極拳一招鐵山靠打遍天下無敵手，後來神俠杜心五創神技斷背山大破鐵山靠，呢招仲有無人流傳